一人一個用得mac機多用windows嘅後遺症

Copy㩒慣command+C 用學校windows機print野 點㩒都copy唔到之後 之後搵問同學畀人笑

樓主

不過我兩邊都用差唔多時間
所以冇影響

同學：用左十幾年電腦都唔識copy

得罪講句，你呢下又係柒咗少少

我：Sor 用慣MacBook （心諗：屌！柒到核爆）